降魔的(24)

降魔啦

埋身肉搏

凝住個魔一fing個頭就會講 yo使乜驚呀

點解要霸佢? 因為佢天生勁D ?

成個弱智咁

屌 隻腳

最後係的士果個咩水
真係出第2套？

19大台一定拍第二季，
有魔B，又馬明豪仔條新線。
一定拍到爛